[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4067)

屌
誤中

SLOW

識買大波一定係等佢踢12碼果陣先買，一撚定中

bill gor

LM

slow

我幾時出主平手

我彪

托禾 yc

好L慢

11.5s針

彪gor slow

成場亂撚到

易勝入未

長井

托禾倫黃牌

電光火石迫不得已別無選擇下gel角大

賭波都見到你

12?

頭先有人出咗飛

半場4.5/5 b易到

反GEL

Do what

12m?

Yc 幾倍 有冇手足中

跟左位巴打買左托禾YC

主1 信了

6

黃牌手足中

長井做咩唔叫長井

好抵買

6倍，好癲

邊有咁多角大呀
睇死佢半7全8
13.5s allin

3倍 好似

裕民坊係咪有9會

12m

1:0

邊隊呀屌

再加注

即場柏斯光輝第1球@1.89

超級重注

假

長井(已死)

我了

呢家有得完全封鎖報假，好爽

屌佢老母閪啦去

河床

冰角

Lm

OK

巴打又係你

? 呢度唔係興報假咩？

Me

到勝利禁屌，客FG jump

勝利仲似過光廢

1-0

屌

goalll

主1搞點

易撚到

勝利！

流淚行勝利道

話咗主fg

爽收米 多謝2位大蛇

大岩+彪

墨勝goalllll

可唔可以主客

出事

屌你老母 想買1k 1.5b即入

上次我同條報假狗互屌
比其他人話反我轉頭

波台風氣

角球雨了，角細針

Goallll

醉愛報假同事後

要睇比分去球探睇事前落狗會

邊條撚樣話負負得正

Mv 1-0

易撚到 講左主fg 1000000%

又jump

易撚到

燈死手足

我勝利Goallllllllllllllll

燈力!

主fg易到

呢條大岩一話客fg就即係對而入一球 唔好再燈啦

彪析

極速反CUP 客主

開始入波

屌你老母 大岩蛇.....

西利

勝利

買大波又死

Glory jump

燈台兩大神燈 真係要信了

支持

屌你老味 重重重
輸撚哂啦宜家

雙大聯手

果然引客

勝利反底

準備劇本反cup未

由朝燈到晚

1:1 Goallll

負負得正

Asw vs. 彪析
8狗 大岩
Gel gor. 火哥

講左有鬼

跟唔到

都係果句 立即半場

1:1

執錢執到手軟 想派了

勝利入多球半大

Bill gor教你61歲儲1000萬
我就教你跟實西甲彪 對家31歲上樓啦

跟左你話quick buy

Thx 岩 bil fg cashed
又汁2k

波台三大組合

1. 我彪 + 大岩蛇
2. Bogo + mama
3. Sob + TOT

7

咁多人報假

可以買客cup劇本
10000000%

爽

3你老母

來吧 嚟多兩球

Sob tot

事後狗

glory cup未?

Dllm最撚憎啲人報假

block

D大蛇可唔可以收收皮先 懶係野咁

lm

笑4 有幾多人跟左客

777777777777777

又中Cls 私食

命中率高過出面啲賣料狗多多聲

我了 孤單蛇

收撚皮啦 死𡃁仔
你邊撚到架？

Lm 救救兄弟

角細針

盲跟左都岩蛇+bill 仲要係無買盤直屌左win 點部署=.=

我都好撚憎

8

Diu 咪撚Gel啦

10.5s點頂

食撚屎啦 抽中都唔計

Lmlm

失敗

傻閪 底你輸錢

一睇我就係狙擊狗啦

直頂gel得 10.5S Gel

11.5s都頂唔到

度過下場

再入錢

大蛇都唔識?好打極有限

派

細波係出路

認撚住我未來黎

信念

即場柏斯光輝第2球@1.77

超級重注

有冇即場追數料

客點輸立即反cup

跟

大岩蛇下球買乜

收到

識買了

輸返三五萬先 因為我都係咁

2.5s

托禾倫黃牌係咪6倍

有岩蛇無窮人

黃字加成

波po唔好以為抽中就=收錢
走數機率～30%

上個post好似有人買中托禾倫yc

半8全9？

屌你大蛇都Jer行哂

仲要一次Jer兩個

波台好難立足 手足

11.5s頂到派

除左要知彪析同大岩
tot唔可以唔識 反gel gel到幫對家入

跟客2

對家

有

彪析+大岩

波台發大財!

半大 真的很難

屌你咩勝利狗
入撚完波就鳩猜啦 刷乜鳩角

客隊

孤蛇有派

Gchi

Sob 同 tot 係咩關係？

14.5s

嘩屌世界波

1:1

15

sp

雲絲走數狗

Rc!!!!

我排頭位 佢dq我100%走數

點解多左咁多人報假zzz

我冇話孤獨巴走數
帶個頭盔先

攻得好勁喎

真係要block

which

澳職半場角大又返黎

岩蛇之力助柏g反勝

仲要賣埋廣告 你兩個仲唔係有路

上個po支持左 真係中

半大
半蛋2:1 驗腦區

下半場封ok?

輝真係穩陣

咪on9 la
我收雲巴都收左400
邊個走數都信 雲巴點會
佢有事 你體諒下啦

888888888888

開個半大Ok?

我受害者黎

gel

呢場好似睇av咁
淨係見到壓倒性既傳教士式，大大力禁屌，抽插
對方只能不斷呻吟，發出無助既哀號
成個畫面好淫賤

睇一次笑一次

勝利開始禁屌

有無燈可以gel角大

即場要咩好

Bill

走你幾多啊

有冇追數料

is

ng買乜

9c

ching咪jer

見佢開波gel到比人反杯 心涼

光輝落大飛搞到冇買到勝利
和波好嘛

一入完波彪又唔知潛撚左去邊

9999999

9

9c針

999999

不問價掃2.5B

開到半和 100 1

笑死 呢個送角

買10.5s果班去左邊

細波 trust me

去數錢啦

Increasingly likely Unai Emery will be sacked as Arsenal head coach today after 18 months in charge

炒愛蛇了 賭仔

半大好冇

得

咁易半大冇窮人啦

通常大岩fg唔中 2nd都會中

我 年青人受害者

勝利第二球

今場爆角爆到

原來Robbie Kruse回來了

我

99999999999999999
-1C EASY

半9全11ok?

跟左10.5s..

佢派波Po都過兩千
最多咪遲少少 不過啲乞衣係大撚晒

屌 一早要啦
成撚日扮戰術大師

想買賓尼迪斯下一個教練

跟了

未得
尋日d odds都未mark

好

9.5b

半場Yc Gel

2.5b有冇同路

邊個講星期五冇角球㗎

挽留愛蛇

咪啦

依家角球半大

10:10

半大咁9難中

Who出10.5s

40:0

講左幾多次，傻仔先買半大，全大只係多1球，但有多45分鐘機會

全黑兄

呢場半9全9

幾場啦
不過未適應到

今季無半大呢支兩仔唱

咪係

助教龍格堡暫代主教練 賭仔

等asw gel墨勝 就補柏斯

仲收緊錢驚西

買左13.5s係咪可以跳樓

下 我咪tg 同你講我重心囉

Share

屌 禾仔首發黃牌

上天台坐下先

asw都唔識?

主

買咗15.5細 gel定先

劇本 光輝cup

呢場開左大唔派仲要即潛

半大已死

中

我好少買平手盤

敏蛇

Sob用垃圾手機

澳假入完更衣室又黎過反CUP劇本

卡斯半5全6

你真係引戰狗黎

留tg錢就收唔到 傻閪就有個

其實澳假場埸都cup啦，珀斯點輸

我無佢爐

sob應該係阿叔黎

主客20倍ready

半1-0

你含啦 唔洗返工咩即潛

半主水泥gel

bro any 100%

獌狗咁上下

光輝又廢左咁多

阿古蛇今晚有冇100%
我又要追數了

廢

我擺明9up la

一早同你講左我重心 點會一場買兩樣

今場唔會

等我改翻名先

十三屆冠軍練馬師呢
我屌你老母臭閪報假狗

diu u la so long

10.5s 100% 以為你講真

劇本應該係咁 主入球炸 對家追和

半9全11thx

你係咪13分身

唔換走卡斯度珀斯都唔洗指意cup

後備機黎 原本個部壞撚左未買新機

I con thx

咁多報假唔屌 走屌十三

愛狗炒左可以buy返我廠了

半大水泥針

Ajax汁唔少啦

勝利入多粒先啦

D角瀨屎咁

收到風會送兩球12m俾客，強行反cup

半9全?

On9 name
Like u

半9全9

爺爺會唔會愛回家

正常人都有幾部11pro la

10.5s 累撚死

輸到賣電話？

一齊報囉屌你老母 之前我屌鳩佢
我比人屌返轉頭
即係支持報假囉 屌
唔好怪點解咁多人報假喇你地 自己造成

Allin左光揮
輸能哂了

冇左愛狗莊家GEL頭日
冇左角大100000%鐵膽...

聽講角計半場
10.5s casheddddd

買左咩

預左啦

半9全9上場意甲咁

1:0 cashed ，買埋主客！
睇佢反cup

佢已經比銀jer到敗走

13.5s 14.5s 來吧

Ching唔好得去邊

笑撚4

Gchi，但係澳職唔會發生

上場阿德半8全9

一齊報假 唔洗爭
齊齊贏 win win

學墨假開主客ok?

屌你啦 要睇真既上google la
洗乜上波台

引用自某大會員

不過今次柏g落後

有幾多人買左角細

買咗11.5b，追多注14.5b

壞撚左 識字?

你

光輝落後好撚刷得

岩呀 所以報假一定贏 撚狗咁撚

唔敢買14.5 15.5s , 似爆到7彩

半主gel

Melborne united -3.5 點部署？

掃14.5B啦仲講

Nuno 阿迪達 屌帥 接任廠長熱門

失敗gel 柏g反杯去梁凱晴辦事處裸跑

14.5s gel

半9全10？

有冇人派...户口0撚左
一家三口今日冇飯食

買左D農藥 光揮輸盤可以飲了

diu

食屎啦 又話買左主1

14.5b 邊位巴由1.77 掃到落1.71

有預感 呢場半9全19

主ng2.5 客1.76 反cup都5倍都無 客座底都追和到

享利?

$10 14.5s

洗咩急買 下半頭10分鐘冇角引人買細

教緊美職

睇錯左買左客1 而家去緊樓下執野食

分D黎 幾日冇食過野

緊有

我入比我 放低馬會ac

去金拱門汁二手著條

勝利近兩季都未撚比人cup過 半場一贏 連比人追和都未試過 客盤可以死心

以為我係新手？擺低個馬會Ac俾你撞？
傻啦

好多人搶

全部後生細仔 懷疑波台手足黎

上場對老鼠落後都無角

我唔信有人咁無聊

墨勝防守差咁多 點同

我都唔信

珀屎真係好鬼屎，青年隊都輸埋比勝利
利申：冇買

14.5B有無同路

呢度個個都好善良唔好撞人地AC

買反杯了

上場？

我+3.5大班

真係入

真，排緊隊等收錢

。。。又毒水

燈黎？

又想水手足

2.5s跟未來黎

閪部咪cup過勝利

真想入錢比人 好撚悶

咪玩啦，FC個場先俾人杯完

平行時空 ?
早兩星期老鼠先cup撚完

信者得永生
1：1 FT

而家追角好7

本身13.5 第三格4倍
追14.5慘過食屎

有冇poker玩 好能悶

半場領先

波台手足支持報假 唔好怪人報假喇

勝利 勝利 勝利

肯定又停一陣架啦

14.5 $30000?

悉尼？

大班

放條Link上黎會俾人ban
星之力兩個Ac冇能左

1:1 屌

咁快？

你派1個我派10個添啊

下半入三球得唔得

做乜

又係我

劇本有未

1:2 nba

執緊雞髀骨食 好有咬口

我薯11.5s

半9全11

報假輸一世

懷疑你真係13

Ok

5:2啦宜家

角球點部署

10.5s 派10 2 100

入球大細 星期五 1
墨爾本勝利(主) 對 珀斯光輝(客)
入球大細
細[2.5]@1.95

$ 30000.00 $ 30000.00

屌又俾人Ddos

中柱

啱水位買勝利2nd goal了

有預感呢場半9全19

11C
9.5B 足水CASHED!
狗會送錢日

爆角dllm 10.5s 累死

Ho

最後機會了

2.5s

認撚住我未來黎

11.5s點頂

Support u

2/2.5b上唔上船好

想問下帕g係唔係gel得？
Sob買左咩

唔識

12

11c

12C

唔洗頂了

認撚住我

坐穩
珀斯依家輸1-0 仍然好樂觀
懊悔嘅心態反而係最強嘅推進力
會令珀斯走出困局
大家唔洗咁擔心

已經有研究指出，球隊落後時
會有更大機會射入下一球
更何況本身珀斯實力較強
怕咩，最多咪走盤

(J. Apesteguia & I. Palacios-Huerta,2010)

我留ok?

我講第3次 有預感半9全19

okay 即買勝利下球

角大，入球大jump

應該1-1完 照盤路黎講

願榮光師澳職
角球水

一次三個

無19咁點？

光輝依十分鐘入唔到波應該無了

me

15.5s有冇逃生門

150

屌molamola 2:0

願榮光歸澳角

無 咪jump
聽日再來過

150 左上

柏g gel得...

13.5 gel

150蚊信心注？

成個場都係白鴿

想纜住sob 一齊輸！

150蚊？ 遮啲唔遮啲？

珀g

又黎

16.5s有冇逃生門

柏芝上啊

有沒人派

左上角咩事

13.5s jumped

點接落去

珀g爆裂式禁屌 點頂

我淨係買左10.5b早知掃埋果2格啦

主中楣

懊悔嘅心態反而係最強嘅推進力

13C

屌你都有

遮，但都想你睇到

可能轉頭輸多粒

mama救我

咪撚煩啦 信唔信打爆你眼鏡

爭1c就三格

多角到傻

下半場踢左15分鐘中左2次楣

無運到

14.5b gel定

3格唔係14.5咩？

14.5s boom

客12M

14c

連登又比人打

柏fg gel!!!!!!

一時上到
一時上唔到

又三格 4倍屌

gel 屎眼毛

2.5b

今朝墨假贏個d又豬番

14.5s jumpppp

準備75分鐘劇本

柏g cup未

12m 客

24m

追和口廿

奇蹟未

唔撚係10完場咁無癮嘛

無限角

16.5s應該點報處？

屌 10分鐘刷咗6c

勝利入多球你地話好無？

16.5s想死

ON9煩撚到

10.5s 13.5s 15.5s 18.5s
好舒服

柏斯18射得2中...

好人好者買咩角球

13.5

柏g gel得！

屌你柏g射門多人一倍都入唔到

Nba未

大波24

角大輕鬆

無柒頭了

兩個打交

澳職大波不再

冰角了

反cup3球未

屌var

var乜

等等又爆

Var

無事 freekick

冇事 黃牌都冇

玩人屎眼

蘿莉入波未

勝利第二球入到未

細波

勝利 大難不死必有後福 入多粒啊

我覺得有機會頂到

勝利入多球

柏G

Nba la

勝利入多球 大家開心

16c ok?

gchi

柏斯

客追和

1:0完場會jump

2-0 呢

2:0 ok?

勝利比多粒一世球迷

1-1再2-1 ok?

咁就三格

想上車添

柏G gel!!!!!!

劇本feel

下場

19射 62%控球 0入球
輸到懷疑有結畀

15c ft一世球迷

2:0 再 2:1就得

特別項目開撚晒黃牌

劇本80分鐘goal 3粒
ft 2:2

柏g打緊兩邊？

加時1 1

Sob TOT一對

記得今季珀斯垃圾未試過追和 or 反cup
不如望墨勝入多球

2:0未？

買角細 大波 客1 針撚哂

咁都唔入

再加注

即場柏斯光輝第2球@2.64

1-1未

原來4倍13.5係咁易...

2:0
2:1
2:2
2:3
ok?

排定隊收錢啦望

thx bb

死燈狗

穩了

5個人3個攞黃

最好個勢就係下半場出黎個段中左2次楣跟住都無啦

11未

聯賽就有補時
唔知你打咩有加時

未

13.5 4.00 又中 易開到

柏g打兩邊？

係經常和 冇cup

愛美麗已炒 我廠有救

扮明唔入波 亂9射刷角算

愛狗88

唔識出波呢

我買左2k

比多角

其實炒邊個都一樣

係 same

邊個教

射唔入就咪霸住控球啦

50000

墨勝入多球一世球迷

龍格堡暫代

咁算了

普狗

又唔入。

屌 爆完14.5s 1c都無

又唔入

黑到自己都覺得驚O撚左

咁我了 真的要
咁就200k

係自己入先，俾人追和就有分

但係我岩岩屌左 17.5b

比多角啦 屌你老母

再買角爛春袋

16

和波齊齊收錢算啦

16c

唔係15.5 都無呀

係要人屌老母

Lm了

3場和 有2場西聯 噴精入先

有啦

-2

勝利入未呀屌你

應該1:0/1:1到尾

Goallllll

屌你老母柏g入波呀！

勝利ng派第三個lm 100

Hi

勝利快入

屌你老味 估到會西 都係買左

30幾射得1球

1:1啦

冰c未

珀斯快入

勝利唔入比人入啦 好悶呀

主尾盤升水
和波大

得未呀柏G

Miss u

Hi m巴 琴晚thxxxxxxx

Miss your ass

miss

唉 柏G gel

90'1:1 90+4'1:2

有冇波台TG
連登成日死

奇蹟2c ok?

Sob買左咩撚野啊

跪求冰

要入一定係柏g入

補和算 on9 ball

12m 主

唔俾？

比多2c黎唔該

佢自私食

派未？

補個cup先

No goal 收息

no la sor9

浪射

Goallllllllllllllll

1:3

12碼

會唔會太多人係度報假

13

邊隊

on9仔多

輸到傻左

block哂報假先

勝利入多粒得唔得

墨勝12m

ok 入左留tg

P牌on9仔仲多

爽呀 一次過block曬報假撚

86分鍾和都係得5倍，表示咩

和6倍客112倍
和硬

扑曬d報假狗 清靜到呢

連jump3日

12m real

同意

1:1 未

我都報假了
墨勝1:0

real?

好撚煩

blocked

Ng 1.31

我又報
2:0

2 o

買咗16.5b

柏g7號我屌你老母

絕殺

爽 block9曬

結果果都斬去中 係要扭撚晒先傳 又唔撚係扭到

以丙

入多球la
1.5/2

角盤咁快封

左邊嗰條友幾球都踢出街玩咩

有角未

dllm

爆哂倉

叫得柏g 都臭閪黎

Away goal fast la on8+1

最鐘意見到d報假9 代表又有人輸錢

想喊
追和走盤可以嗎

一齊啦
屌假分狗無用 比人屌返轉頭

柏g絕殺100%

比多一角。。

1.5/2 b

feel到勝利會絕殺

輸都傻先會咁
贏既話就會靜靜地等完場

話撚左 手足會係咁屌柏斯

ok

勝利第二球 10抽1 100 轉頭落馬會入

大船24

17c!!!!

真係12碼

17

im

打和 以和為貴啦

墨勝ng 10 1 200

17c

KY16.5s

17c!!!!!!!!

主12

next goal

+3mins

柏G gel得

勝利上

你自己都中啦 屌

主 2ng goal針

愛蛇

屌 而家澳職唔識絕殺

0

Yurb乜水黎

1球到尾

是但一邊絕殺啦屌

休息左兩日，第一場又針
話左珀斯臭西黎，唔識入波
勝利又唔入球，都係仆街

#Nuno - 13/8
#Ljunberg - 13/8
#Arteta - 6/1
#Pochettino - 10/1
#Howe - 12/1
#Allegri - 16/1
#Benitez - 16/1
#Wenger - 25/1

Oldseafood

on9仔

垃圾光輝

成班扮傷

2.5s水泥gel

正 細波收錢

唔好18
買唔到

傷咩鳩

Who

柏g 屎到

1-1

燈西

屌你老母 真係入球細

報假先贏到錢
今晚德乙見

講左今季垃圾黎，長追對家

18

18c

18?

18角

係

1:1 10 1 100

狗會正pk

18c!!!!!!!!!!!!!!!! cashed!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

2。14都開到 而家澳職開哂高水

屌入唔到17.5b...

無限角大

。

Rr

On9 又爆1角

角球停不了

仲有幾耐

1：0完

18c!!

世紀重心中？

完全睇得出客隊啲球員好驚會入到波

狗會17.5 由2.1封到3.1唔俾買

射22個門都入唔到一球，真係垃圾

珀g on9 唔斬仲係度玩短

2.5s gel撚到上天花板

1:0 18c ft

17.5s.咁都頂唔住

10.5 13.5 17.5b all cashed

好彩18，執返條C

無入球gel

我屌佢老母每一球都係垃圾

加埋射成40腳先入一粒 dllm

奈18.5s

17.5好似3都無就封左

講左有鬼 今場做戲

屌你老母開個角球都可以唔撚出波

17.5b😎😎

精彩

我正式宣布

澳職角大真係派錢波嚟

thx 2個燈閪
8k主盤cashed

86.5x封...

世紀重心goal!!!!!!!!

10

睇到好嬲

jump

18.5s瀨瀨地屎

落飛原來無用

點解唔換走佢？

我了 金蛇

好撚誇張林尾呢20分鐘 空撚晒都要轉返後

1-0ft

真

可惜買細左 頂半主一半推

派我 jump死我了

垃圾波

岩蛇標哥

柏g gel得？

其實你食屎啦傻閪屌你老母成日喺度唔知做乜撚嘢

今晚德乙重心

17.5b 2.33 gel

用左岩蛇買主

有你同sob gel啦

墨勝盤gel

失控 你冷靜d啦

最後1秒換走左！！！！

跟左 笑撚死

柏g落後同妓一樣

Sob佢買左咩

見到大岩燈買客 即刻買返個主 好彩

咪換走左

唉 好想同sob一齊輸

一球到尾真係俾狗賭

block左d1-1狗 睇唔到佢地珀斯tim

墨勝手足出出黎先啦

Last minute
最後無睇

跟左你quick buy

thx

係喎最後一秒換左

迫我今晚買西波啦咁

針到我自己都驚…

最後出路！

認住我！

1001

呢場仲唔夠閪咩Ching？

牙～～～～～～～～～

唔係佢條撚樣 我個17.5b洗撚叫咁耐